由高空跳落去會唔會感覺到痛

有無人試過跳樓 但死唔去呷
可唔可以話我知落地個刻會唔會感覺到痛

會

乜撚死唔去呷

我試過 唔痛 幾爽

會痛
如果一下跌死 基本上你痛既時間少過1 秒 你都唔會有時間諗痛唔痛
跌唔死你有幾秒感受痛楚都好撚痛
利申兩隻都試過

死過